元朗單野係狗仔們想發大黎重塑狗權

唔好中計 狗改不了吃屎
夠膽無啦啦閂狗屋 30分鐘無狗到 cut狗線
屌你你做既事 香港人都記得清清楚楚 唔撚洗旨意番身

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見

屌啦星
5大訴求
反恐反黑
光復香港
時代革命

文宣組要發大依一點嚟講

如果係真
佢地智商認證真係得毅進lv
嗰日全世界屌到佢地飛起

警黑合作

拉得幾個牛屎佬仲想攞光環？
前晚有成幾百個人出嚟喎，黑警收皮啦

但係佢地呢一下太假

成個香港唔係求佢黎救人

係梗加唔信班狗

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

如果當晚好似對示威者咁開哂槍拉人就可能對普通人得既, 但果晚之後, 淨係元朗變死城已經知市民對警察有幾大信任

應成立民間防護隊，會用武力阻止犯罪發生。

我地唔再需要黑警。

個人覺得牛屎佬失左控
原本可能諗住接放學就算
我自己覺得入閘打人已經係out of plan
係牛屎佬見真係無王管失去常性
點知勇武派有支援
加上有人唔走
唔知係覺得無面定有人指使
11點幾爆門打第二次
總之結果應該係班傻閪狗預計唔到
係老黑做多左
所以狗仔自己玩死自己

跟手777直接整招全城戒嚴
想幫狗仔挽回一城
然後記者會矛頭直指示威者 諗住將暴力行為同示威者掛鉤 暗示示威係亂港之源 想借群眾壓力滅聲
點知班記者咁唔俾面 屌到佢敗走 又激起更大民憤

認同

已經重建唔到狗權，我屋企超級中立政治冷感家人都屌9政府狗察，邨樓下唔少老人都屌9佢地

認同
其實點撚會指番去示威者呀
香港人logic得一步 邊個做錯就係佢衰
識諗多步我地就唔駛咁撚慘
香港雨革已經攪掂曬啲藍屍

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

光復香港要先光復元朗

但係的確有低智人士同離地中產buy「示威-->老黑搞事-->示威者錯」 依種強度邏輯

佢哋而家擺明就係講緊

冇咗警察你地咩都唔係咁既意思

當話會開片嗰陣佢地竟然係落閘而唔係出動

扯貓尾, 元朗警黑合作之後好撚多
「有事警察, 無事黑警」嘅文宣